有冇人係信摩門教

可唔可以講下點信

同埋係咪有兩個男人着住西裝㗎

我老豆係個帶我番摩門教教會
啲人全部中產以上
大家會讀摩門經

細個

其實摩門教講到個個都中產咁
我入去信教 有無用

返咗近30年摩門教，你問我答。

係lor點解會兩個兩個鬼佬嘅係街到行
上次冇啦啦被佢地撩
一開始仲以為佢地想約我3‘p
利申 巴

其實佢哋有冇搵過鬼妹傳教

Hello, my name is Elder Price,
And I would like to share with you the most amazing book!

摩門係咪都睇bible

上次見到兩個鬼妹，以為係遊客蕩失路
點知一行埋去佢地就用廣東話同我打招呼，先發現佢地心口掛住個摩門教個牌
我就即刻閃走

啱啱一落街就有個着西裝嘅鬼仔同埋一個香港人
同我講你好呀

同個住utah既鬼佬做左好多年生意 果到基本上9成都係摩門教
巴打有乜想知

睇聖經丶教義與聖約丶無價珍珠同摩門經
如果聖經同摩門經有抵觸，佢哋會以摩門經嘅解釋為優先

婉拒都好吖，你又太唔客氣喎清

真心未見過鬼妹

有鬼仔同學讀讀吓大學去咗香港傳教

我返過啦
佢地係真正基督徒黎
好守教條而且又真誠
好過果d所謂既教會

記得有一次同2個傳教士行
佢地見到前面個婆婆拎d好重既野落樓梯
佢地即時9秒9 沖落去幫手

已經開到2了

樓主好，小弟係耶穌基督後期聖徒嘅教友。
如果想聽一手資料嘅，問教外人唔清唔楚，不如直接問教內人啦。

你喺到問又得，起我底去我開嘅你問我答又得。

簡單答一下呢個post嘅問題或錯誤認知：
#1 樓主
可唔可以講下點信
同埋係咪有兩個男人着住西裝㗎
答：點信係好個人嘅問題，我自己係研究過所有可接觸嘅學說後，認為相對上最接近真實同埋有足夠說服到我自己嘅證據同理據，最後加上祈禱直接問神後從神得到一個好個人、言語無法描述嘅屬靈答覆所以認為呢個教會講嘅嘢係真。
耶穌基督後期聖徒教會嘅傳教士係2~3人一組咁傳教，有男、女、年長夫婦傳教士。所有傳教士同地區神職人員（包括主教）都係無薪嘅全義工服務。

#4薑茶仔
其實摩門教講到個個都中產咁
我入去信教 有無用
答：後期聖徒唔係個個都中產，由好窮嘅平民到富翁都有。
但後期聖徒相信有近代先知，而唔同年代嘅近代先知早在1830x年已經開始不斷強調教育嘅重要性，所以忠信嘅後期聖徒都會盡可能咁接受教育。
咁教程度高，自然搵得比一般人多。
另外後期聖徒出名守信用，誠信好又自然易啲吸引人做生意伙伴。所以有後期聖徒都係有錢人嘅錯覺。

#7祥鶴
其實佢哋有冇搵過鬼妹傳教
答：40年前或更早以前就已經有姊妹傳教士

#14以利沙
睇聖經丶教義與聖約丶無價珍珠同摩門經
如果聖經同摩門經有抵觸，佢哋會以摩門經嘅解釋為優先
答：而家嘅正確中文譯名係摩爾門經，而每個人對聖經嘅詮釋都盡不同，我睇咗咁多年聖經，都睇唔到邊到同摩爾門經有抵觸。所以不存在會用邊本經書為優先嘅情況出現。